聽日青衣千祈唔好玩航拍機

你地知啦 一陣失手撞左落去機鐵啲路軌或者電欖到就停左架機鐵喇
到時又有排搞 同埋啲狗實企死係青衣站 唔好係海皮放呀
平既航拍機好易失控 一陣失控就塞左機鐵喇
同埋咁多暴徒話塞青馬 我驚到時得返港珠澳受唔住壓力咋
到時又有好多要返工同要去旅行既手足嘈
千祈唔好玩呀 好易整壞機鐵

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

記得唔好玩啲咩金屬汽球呀 航拍果啲呀

推一推提下大家先

推

可唔可以航拍tvb第目

聽日青衣有国慶70週年嘉年華 仲有TVB坤哥唱歌畀大家聽

好意見
不過小心啲揸部機
一陣撞左去機鐵條電纜就

一間青衣橋底是咪有活動?

9up完都係算吧啦

tvb啲活動?
好似係

認真嫁 一陣架平野撞左落去 停左架機鐵都真係幾危險

聽日有坤哥影都唔好用航拍呀 好危險

聽日有坤哥

開始叫人入青衣

你追下po啦傻鳩
成日話人鬼

聽日追星唔好用航拍呀

大家可以話我係鬼
見到啲勇武成日去香港站送頭
不如去青衣航拍追星啦

搵到了 落街先

【擔凳仔傾下偈】漫漫長夜最啱做咩？緊係圍埋一齊傾心事吹夜水啦！🗣

繼心事巴士同中秋晚會後，霖仔同義工團想約各位青衣嘅朋友再暢談心底話！

無論你係想搵樹窿傾心事、想表達下對社區嘅諗法、想識朋友、想hea時間、想R水吹...想點都好，歡迎你星期六嚟到青衣城連儂橋底一齊聚下！

今個星期六，各位青衣嘅朋友，邀請你地自備酒水小凳，一齊享受下呢個專屬青衣街坊嘅吹水夜！🥜

****************************************************

日期：9月21號（星期六）
時間：晚上9：00 — 11：00
地點：青衣連儂橋底

攞黎做轟炸機

我支持用航拍影tvb jw

老婆狗巧波

我驚手足唔識用航拍
一陣失手整到機鐵停左咋